根據相反理論，qq業績好，就會跌

成千萬失業個市都升就知

根據相反理論，
多人睇升就會跌，
自己睇跌就會升。
買咗升，會跌。
唔跟燈神佢係神，
跟嗰次佢做番人

好勁

咁樣買乜都輸

呢個咪多數人嘅寫照囉